Facebook不停打壓真相 有乜解救？

我連續開三個帳都被禁晒言！

FB奶共 奶到痴撚線

想問有無得攻擊返FB?

可以考慮減少睇fb廣告或落廣告，對吧？

煩死，一個星期封一次，不過我有好多帳仲未用完，可以再開，反正唔洗本，但問題一出po(關於反送中)基本上好快被禁言。

唔用fb

問題係好多人用緊
自己唔用係掩耳盜鈴

去白宮聯署 要求 總統譴責facebook 迫害異見人士， 如果過到， Facebook 應該真係驚

Push

香港Facebook Office是支那人地頭, and 朱閪伯枱屌奶支那陰道

有用？

我知佢老婆係中國人，但作為中國人應該明白咩叫入鄉隨俗，何為三從四德嘅女人，若唔作為中國人，唔跟中國文化，應該尊重返美國文化囉！

宜家好似做咗間諜咁不！的確係Facebook 做緊間諜！

咁搞法，唔係我唔想繼續同FB玩，係FB越玩越多限制，個圈越嚟越窄，好乞人憎

所以台灣宜家嘈緊反滲透，美國做唔到呢樣？定網絡嘅設定太自由？

如果係自由，唔該唔好係美國出品嘅美國網站係到 做中國共產黨做緊嘅卑劣性行為（禁言），仲要假新聞就無事，真係新聞個啲刪到不得了！

真係好__燥！

我玩微博玩火唔好？我無係微博玩火咩？有！14年個icon講緊9.28佔中事件，到宜家仲未被刪囉！

由上年忍到今年，忍咗Facebook 成年，我真係忍無可忍！唔想再上咁制，上去被佢賺廣告費好蝕！

試左先？

有冇手足一齊搞？唔係好識搞美國嘢，而且我仲好燥。推簽署都推死人，呢樣都係問題

你肯定微博個post除左你之外其他人睇到？

Icon是公開，post其實近年無點發文，同大陸人講嘢，我覺得晒氣。

寫稿去白宮，又要花時間，推又要，其實有冇用㗎？完全俾唔到信心，Facebook 係企業，可能有部分投資人係親共嘅，可能好多因素我唔知，為咗民主唔要錢？我咁灰都因為開始唔信任 任何人，成年都無開心過，睇化晒！不過如果民主國家連民主都唔要，又未免太可笑。

事實就擺在眼前，美國企業不只Facebook 奶共，仲有其他品牌都如此嘅時候，出白宮聯署要求，對美國經濟有幾多影響？美國人都係人。

像中國共黨話齋 民主能當飯吃嗎？

如今的某些人不管是哪個國家的，哪個黨派的，可能都抱持這樣態度。

理想與現實不符，就好像香港一直都無民主，一直都係到爭取緊卻無果，水滴石不穿，蠶食石卻變。

滲透性腐化就好像Facebook變了質一樣，難頂，難啃。

再問多次，制裁企業奶共，有機會有助反間諜，堅固民主政體，但亦有機會不接納，有錢嘅錯失咗塊油田，對佢哋有咩好處？

（sor, 我成晚無訓過,1999）

其實依家好多人都已經無上fb

轉TWITTER

Facebook 做 d 咩抗共抗五毛只係做樣!
你求期搵 d profile 無真人相, 又求期一個名 report fake profile fake name ..
好快佢會回你查完無違反社群守則.

應該搵港台, cable now 等試下再公開 facebook 呢 d 下三流手法.

藍絲永遠唔bam
係twitter死咗好耐

仲有香港人用緊，而且有部分被洗腦中，比Twitter 更壞嘅就係，Facebook 刪文只刪對香港警察不利的消息，或對政權不利的資訊。

部分香港人英文水平唔高，Twitter 用戶大多數以英文為主，減少咗好多人使用，又無群組功能。

黃色經濟圈經常性被舉報又被封，建立起嘅人被五毛一吹而倒，抗爭者想表達嘅嘢又被滅聲。

美國網站做到咁，除咗想講兩個字外，都唔想可以點形容。

係，我份名單無百個都有九十個

公開有咩用，係要同企業主人翁反應為主要，但問題普通人嘅意見係無用吧！

即使用港媒擴大關注性，都只係做個樣，並不能反映啲咩⋯

學4樓話齋 白宮影響力大好多，而且可以講到有關言論自由不符美國民主精神，最好講到有間諜嫌疑，加上排除利益嘅前提之下就會解決到。

公開無用, 得喇, 你慢慢

麻煩在 如何說服國會 而令商家覺得可接受 制裁